<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='meenah' class='karkatTalk1' command='talk' name='Hablar con Karkat.'>
      <args>
      @karkat_shout KARKAT: EH TU, FUERA AHORA MISMO DE MI... AH. ERES TU.
      @karkat_talk KARKAT: PERDONA, CREIA QUE EL ANTEPASADO DE ERIDAN SE HABIA COLADO POR LA PUERTA.
      @karkat_yell KARKAT: JAMAS PENSE QUE HABRIA ALGUIEN AUN PEOR QUE EL PERO, MIRA TU POR DONDE, ESE PESADO DE AMPORA SE LLEVA LA PALMA.
      @karkat_facepalm KARKAT: CUESTA CREER QUE EXISTA ALGUIEN ASI, PERO MI AMIGDALA IRRITABLE NO ME ENGA&#209;A. JODER.
      @meenah_talk MEENAH: mira vantas voy a iluminarte
      @meenah_talk MEENAH: casi todos mis amigos son un asco total
      @karkat_horror KARKAT: &#161;&#161;&#161;TU LO HAS DICHO!!!
      @karkat_yell KARKAT: &#191;COMO ES POSIBLE QUE ESTAS PERSONAS, AUN COMPARTIENDO GRAN PARTE DE NUESTROS GENES, SEAN PEORES QUE MIS AMIGOS?
      @karkat_talk KARKAT: PUEDE QUE SEA POR LA DIFERENCIA DE EDAD. O TAMBIEN PORQUE SU PLANETA NATAL NO ERA MAS QUE UN NIDO DE MARIQUITAS QUE SOLO SABIAN MEARSE ENCIMA.
      @meenah_creepylaugh MEENAH: jajajajaja
      @karkat_talk KARKAT: HE DE RECONOCER QUE ESTA VISITA SORPRESA A NUESTROS ANCESTROS ME ESTA DANDO EL VIAJE.
      @karkat_sullen KARKAT: HE TENIDO QUE ALEJARME DEL GRUPO PARA CONSEGUIR UN POCO DE PAZ Y TRANQUILIDAD. A VER SI ME DESPIERTO YA, JODER.
      @meenah_idle MEENAH: oh bueno
      @meenah_idle MEENAH: si quieres me voy
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: AY
      @karkat_idle KARKAT: NO, NO IMPORTA.
      @karkat_talk KARKAT: TU ERES BUENA PERSONA, CREO. LO QUE NO SOPORTARIA ES OTRO ENCONTRONAZO CON EL IMBECIL DEL JERSEY ROJO.	
      @karkat_talk KARKAT: ESE TIO ME DA DOLOR DE CABEZA, Y NO SOLO POR LO CO&#209;AZO QUE ES.
      @karkat_talk KARKAT: LLEVABA MUCHO TIEMPO SIN CREERME ESE ROLLO DE LOS ANCESTROS. PARA MI NO ERA MAS QUE UNA SUPERSTICION QUE LA NOBLEZA SE SACO DE LA MANGA PARA QUE NOS SINTIERAMOS ORGULLOSOS DE NUESTRA ESTIRPE.
      @karkat_talk KARKAT: &#191;PERO QUE PASA? NO SOLO EXISTIS, SINO QUE POR LO VISTO TAMBIEN TENIAIS OTRA CULTURA Y VIVIAIS EN OTRO UNIVERSO ANTES QUE NOSOTROS. LO SIENTO, PERO ESO YA ES DEMASIADO PARA MI OLLA.
      @karkat_what KARKAT: UN MOMENTO...
      @karkat_facepalm KARKAT: OH, NO. NO, JODER. MIERDA PUTA.
      @karkat_facepalm KARKAT: &#191;"ANTES QUE NOSOTROS" NO SE DECIA "BEFORE US" EN TERRITORIO ANGLOSAJON? JODER. &#191;EN SERIO ERA *ESO*?
      @karkat_shout KARKAT: &#191;ENTIENDES AHORA A LO QUE ME REFIERO? DESDE QUE OS CONOCI NO HE DEJADO DE DARME CUENTA DE MINUCIAS, A CADA CUAL MAS CHORRA.
      @karkat_yell KARKAT: AHORA NO PUEDO EVITAR VER CON OTROS OJOS HASTA EL NOMBRE DE MI PUTO PLANETA NATAL. &#191;ALTERNIA? &#191;VENDRA ACASO DE LA PALABRA ALTERNO? &#191;ALTERNO A QUE? &#161;PUES RESULTA QUE ES UN PLANETA *ALTERNO* A BEFORUS! UN PLANETA QUE VINO, COMO DIRIAN ESOS SAJONES, *BIFOOOOR AS". &#161;JAJAJA! TIENE GRACIA, &#191;VERDAD?
      @karkat_yell KARKAT: VAYA UNOS GILIPOLLAS LOS QUE LES HAN PUESTO ESOS NOMBRES.
      @meenah_idle MEENAH: bueno si te sirve de algo
      @meenah_talk MEENAH: comparado con mi planeta alternia era la polla
      @meenah_happytalk MEENAH: y no lo digo solo porque mi yo adulta sea la reina del cotarro 38D
      @karkat_yell KARKAT: CREEME, ALTERNIA ERA UN PLANETA DE LA HOSTIA. EN SERIO.
      @karkat_talk KARKAT: AUN SI SE ME CONSIDERABA UN PARIA POR MI SANGRE, ALLI SE VIVIA DE PUTA MADRE.
      @karkat_talk KARKAT: HABIA TROLLS QUE PONIAN A PARIR A LA EMPERATRIZ. Y SI, HABRIA IDO DERECHITO AL TRIDENTE SI SUPIERA LO DE MI MUTACION. &#191;PERO SABES QUE? ERA UNA GRAN LIDER Y YO LE TENIA MUCHO RESPETO.
      @karkat_talk KARKAT: ERA UNA MUJER DE ARMAS TOMAR Y SI ALGUN ANORMAL SE REBELABA, ELLA ERRADICABA EL BROTE DE CUAJO. Y LO UNICO QUE HIZO FUE, BUENO... CONQUISTAR TODA LA PUTA GALAXIA. TIENE MERITO.
      @karkat_sullen KARKAT: ME AVERG&#220;ENZA RECONOCERLO PERO ANTES SO&#209;ABA CON QUE DE MAYOR ME HARIA VERDUGOBERNADOR. &#191;TE SUENA ESA PALABRA?
      @meenah_idle MEENAH: ?
      @karkat_talk KARKAT: LOS VERDUGOBERNADORES ERAN UN ESCUADRON MORTIFERO DE GUERREROS INTERESTELARES BAJO EL MANDO DE LA EMPERATRIZ. GRACIAS A ELLOS, NUESTRO IMPERIO CONQUISTO MAS PLANETAS QUE NINGUN OTRO. PERO POR CULPA DE MI SANGRE, YO JAMAS PODRIA HABERME ALISTADO. ME INVENTABA MIL HISTORIAS CON TAL DE NO ENSE&#209;AR EL COLOR DE MI PLASMA. UNA VEZ SE ME VINO LA TONTERIA ENCIMA Y DIJE, &#191;Y SI LES DEMUESTRO LO QUE VALGO COMO SOLDADO? IGUAL SOY UN PORTENTO CON LA HOZ Y NO LES QUEDA MAS REMEDIO QUE HACER UNA EXCEPCION. Y ASI IRIA SUBIENDO PELDA&#209;OS HASTA CONVENTIRME EN LIDER, COMO UN HEROE DE LEYENDA. JAJA.
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: NO ERAN MAS QUE LOS SUE&#209;OS DE UN NI&#209;O, CLARO. DESDE ENTONCES HE IDO APRENDIENDO TODO ESO DEL LIDERAZGO. Y ES MUCHO MAS DIFICIL DE LO QUE LA GENTE CREE.
      @karkat_talk KARKAT: POR ESO MISMO RESPETO A TU CONGENERE DE ALTERNIA. PORQUE TIENE MADERA DE LIDER, Y AHORA PUEDO APRECIARLO. 
      @meenah_idle MEENAH: ya te digo
      @meenah_talk MEENAH: hay que tenerlos bien puestos para ser la mandam&#225;s
      @meenah_talk MEENAH: nadie daba un palo al agua en la sesi&#243;n
      @meenah_annoyedtalk MEENAH: y ahora me siento igual con todo este rollo del ej&#233;rcito
      @meenah_wut2 MEENAH: no s&#233; c&#243;mo lo habr&#225; hecho la guarra de mi versi&#243;n adulta
      @karkat_idle KARKAT: CIERTO. &#191;COMO TE VA?
      @karkat_talk KARKAT: &#191;A CUANTOS HAS RECLUTADO YA?
      @meenah_annoyed MEENAH: t&#250; que crees
      @karkat_talk KARKAT: AH. VEO QUE NADIE. PUES VAYA. QUE ASCO SER EL LIDER.
      @meenah_angry MEENAH: &#161;&#161;&#161;&#161;&#161;&#161;d&#237;melo a m&#237;!!!!!!
      @karkat_talk KARKAT: MIRA, HAGAMOS ESTO. A LO MEJOR NUESTRO METEORITO VUELVE A ENCONTRARSE CON VUESTRO GRUPO MAS TARDE.
      @karkat_talk KARKAT: SI PARA ENTONCES TE SIGUE FALTANDO PERSONAL Y ME VES DESPIERTO, CLARO, PUES... SI QUIERES ME BAJO DEL METEORITO. Y ME ALISTO.
      @meenah_happier MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: Y CUANDO HAYAMOS TERMINADO DE ENROLAR CARNE DE CA&#209;ON, NOS ENFRENTAMOS A ESE DEMONIO INVENCIBLE.
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: NO SE POR QUE PERO ALLA DONDE VOY, SIEMPRE HAY UN DEMONIO INVENCIBLE EN EL PUNTO DE MIRA. IMAGINO QUE ESO ES LO QUE QUIERE EL ESPACIO PARADOJICO: QUE SUPERE UN RETO IMPOSIBLE Y DEJE DE SER UN ABOMINABLE ERROR DE LA NATURALEZA. EN FIN, &#191;QUE ME DICES?
      @meenah_ohyes MEENAH: 
      @karkat_talk KARKAT: AH, PERO CON UNA CONDICION. AHORA QUE ERES LA NUEVA EMPERATRIZ, HAS DE NOMBRARME TU VERDUGOBERNADOR REAL. &#191;TE PARECE BIEN?
      @meenah_ohyes MEENAH: s&#237; s&#237; s&#237;iii lo que t&#250; me pidas chavalote
      @karkat_idle KARKAT: DE ACUERDO. TRATO HECHO.
      @karkat_sullen KARKAT: VOY A SALIR A DAR UN PASEO Y REFLEXIONAR UN POCO. A SOLAS. &#191;ESTAMOS?
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: MIENTRAS TANTO... TU PONTE COMODA... EN EL RECUERDO DE MI HABITACION. TE DIRIA QUE NO HURGUES EN MIS COSAS, PERO COMO NO SON DE VERDAD... MIRA, HAZ LO QUE QUIERAS.
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: ME LARGO.
      @! &#191;Ser Karkat?
      <!-- y/n -->
      </args>
		</action>
	</classes>
</sburb>
