<sburb description='cronus dialogs'>
	<classes>
		<action sprite='karkat' class='tereziTalk1' command='talk' name='Hablar con Terezi.'>
      <args>
      @karkat_talk KARKAT: &#191;QUE HACES AQUI, TEREZI? NO SABIA QUE ESTABAS DURMIENDO.
      @terezi_idle TEREZI: BU3NO
      @karkat_talk KARKAT: &#191;QUE HACES SOLA EN ESTE BOSQUE? BUENO, NO ES UN BOSQUE DE VERDAD, PERO YA ME ENTIENDES.
      @karkat_what KARKAT: &#191;Y POR QUE TIENES LA CAPUCHA DEL DRAGON BAJADA HASTA EL CUELLO? &#191;TE PASA ALGO?
      @terezi_idle TEREZI: NO
      @terezi_idle TEREZI: 3STOY B13N
      @karkat_yell KARKAT: PUES NO LO PARECE. NO ME VENGAS CON ESAS, SE QUE TE PASA ALGO.
      @terezi_idle TEREZI: POR F4VOR D3J4M3 3N P4Z K4RK4T
      @karkat_sullen KARKAT: VALE, ENTIENDO QUE QUIERAS ESTAR SOLA. YO MISMO ACABO DE QUEDARME UN BUEN RATO ENCERRADO EN MI HABITACION. 
      @karkat_talk KARKAT: PERO TE VENDRIA BIEN HABLAR CON ALGUIEN. YA SABES QUE PUEDES HABLARME DE LO QUE QUIERAS.
      @terezi_idle TEREZI: SUPONGO
      @karkat_yell KARKAT: &#191;ES POR DAVE? &#191;HA VUELTO A HACER UNA DE LAS SUYAS?
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_shout KARKAT: &#191;HABEIS ROTO? HABEIS ROTO, &#191;VERDAD? DIOS, SI ES QUE SE VEIA VEN...
      @terezi_idle TEREZI: &#161;&#161;&#161;NO H3MOS ROTO!!!
      @terezi_idle TEREZI: D4V3 NO T13N3 N4D4 QU3 V3R
      @karkat_what KARKAT: Y POR QUE ESTAS ASI
      @terezi_idle TEREZI: 3S
      @terezi_idle TEREZI: POR M1 4NC3STRO
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: AH. &#191;QUE HA PASADO?
      @terezi_idle TEREZI: 3S QU3
      @terezi_idle TEREZI: 3S MUY
      @terezi_idle TEREZI: P3RO MUY
      @terezi_sad TEREZI: R4D1C4L >:[
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: &#191;EH?
      @terezi_idle TEREZI: NO S4B14 QU3 PUD13R4 H4B3R 4LGU13N 4S1
      @terezi_idle TEREZI: 4LGU13N T4N R4D1C4L
      @terezi_sad TEREZI: NO DOY CR3D1TO K4RK4T
      @terezi_sad TEREZI: 3N S3R1O
      @terezi_idle TEREZI: &#191;COMO LO H4R4?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: VEAMOS. LE GUSTA EL SKATE. Y YA. NO CREO QUE TENGA MUCHA CIENCIA.
      @terezi_sad TEREZI: NO S3 YO QU3 D3C1RT3
      @terezi_sad TEREZI: TODO 3L MUNDO L4 QU13R3
      @terezi_sad TEREZI: 3S CHUL4, S3 L3 D4N G3N14L LOS V1D3OJU3GOS Y 3S UN 4S D3L MONOP4T1N
      @terezi_idle TEREZI: NO L3 LL3GO N1 4 L4 4LTUR4 D3L B3TUN
      @karkat_facepalm KARKAT: VAYA TELA.
      @karkat_idle KARKAT: NO ME DIGAS QUE AHORA VAS A PONERTE ASI.
      @terezi_idle TEREZI: &#191;PON3RM3 COMO?
      @karkat_idle KARKAT: YA SABES, LO DE LA BAJA AUTOESTIMA.
      @karkat_talk KARKAT: NO TIENE SENTIDO QUE AHORA TE PONGAS ASI.
      @terezi_idle TEREZI: &#161;&#161;&#161;M3 PONGO COMO 4 M1 M3 D4 L4 G4N4!!!
      @karkat_yell KARKAT: INSISTO, TEREZI. *NO* ESTAS BAJO LA SOMBRA DE NADIE.
      @karkat_talk KARKAT: &#191;SABES QUE HE DESCUBIERTO SOBRE NUESTROS ANCESTROS?
      @karkat_shout KARKAT: &#161;&#161;&#161;QUE SON GILIPOLLAS!!!
      @terezi_idle TEREZI: >:|
      @terezi_idle TEREZI: 3LL4 NO LO 3S
      @karkat_talk KARKAT: CREEME, ELLA TAMBIEN.
      @karkat_talk KARKAT: TODOS GILIPOLLAS. O BUENO, CASI TODOS.
      @karkat_shout KARKAT: NI SIQUIERA SE COMPORTAN COMO PERSONAS. SU FORMA DE PENSAR Y HABLAR ES...
      @karkat_yell KARKAT: NO SE. SON COMO UNA PARODIA DE LOS PEORES ESTEREOTIPOS DE LA SOCIEDAD.
      @terezi_idle TEREZI: D1C3S QU3 SON...
      @terezi_idle TEREZI: &#191;4DOL3SC3NT3S?
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: EXACTO.
      @karkat_talk KARKAT: PERO AHI NO QUEDA LA COSA. FIJATE EN MI ANCESTRO.
      @karkat_yell KARKAT: &#161;MENUDO GILIPOLLAS! ESE TIO ES EL COLMO DEL GILIPOLLISMO.
      @karkat_yell KARKAT: ES ALGO QUE NO SE NOTA A PRIMERA VISTA PORQUE NO SE METE EN LA VIDA DE LA GENTE QUE EL CONSIDERA "SANA". PERO ESO ES TODAVIA PEOR.
      @karkat_shout KARKAT: PEGA UNAS BRASAS DE CAMPEONATO Y CUANDO SE PONE SANTURRON NO HAY QUIEN LO ENTIENDA. SE CREE MEJOR QUE NADIE PERO SU PRESUNTA HUMILDAD ACADEMICA ESTA PLAGADA DE CHORRADAS. "DEFIENDE" A LOS QUE TIENEN PROBLEMAS PERO EN REALIDAD APROVECHA LAS AMBIGUEDADES DE SU DISCURSO PARA INSULTARLOS. SUS SERMONES NUNCA TIENEN FIN, Y SIEMPRE QUE ACUDE A LA "DEFENSA" DE ALGUIEN, LES HACE UN GRAN CORTE DE MANGA A SUS AMIGOS MEDIANTE SU ACTITUD MORALIZANTE.
      @karkat_talk KARKAT: PODRIA DECIR MUCHAS MAS COSAS SOBRE EL, PERO PREFIERO NO REBAJARME A SU NIVEL.
      @terezi_idle TEREZI: J3J3...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: &#191;Y QUE ME DICES DE TU ANCESTRO? SERA TODO LO "GUAY" QUE QUIERAS. PERO ES UNA FARSANTE.
      @karkat_shout KARKAT: Y ME DA *IGUAL* LO QUE DIGAN, &#161;&#161;&#161;QUE NO PUEDAS OLER NO TE CONVIERTE EN MINUSVALIDA!!!
      @karkat_talk KARKAT: SU AIRE DE RADICAL ES TODO PURA FACHADA, LLEVARA YA CICLOS CON LA MISMA HISTORIA. SE NOTA QUE ES UNA MUJER QUE SE DESVIVE POR SER EL CENTRO DE ATENCION.
      @karkat_talk KARKAT: PERO ESA PUGNA SUYA SOLO DEMUESTRA QUE TUS TEMORES SON INFUNDADOS.
      @karkat_talk KARKAT: NO TE TORTURES PENSANDO EN COMO SER UNA BUENA PERSONA, YA LO ERES.
      @karkat_sullen KARKAT: &#191;LO VES? YA ERES UNA CHICA JOVIAL Y SIMPATICA SIN TENER QUE HACER NADA. NO NECESITAS IMPRESIONAR A NADIE CON ALGO RIMBOMBANTE. SU CARACTER RADICAL ES UN ENGA&#209;O, SEGURO QUE LO HACE PARA OCULTAR ALGUNA FACETA FEA SUYA. SI TU HACES LO MISMO CON TU PERSONALIDAD, LO QUE HACES ES PRIVARNOS DE CONOCER A ALGUIEN QUE YA DE POR SI ES HERMOSA.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_facepalm KARKAT: YA SE QUE LA HE CAGADO CONTIGO. PERO, EH, ESTO... MIRA, NO PRETENDO REDIMIRME. LO HECHO, HECHO ESTA, Y HE DE APECHUGAR CON LAS CONSECUENCIAS. LO ENTIENDO. PERO SOY TU AMIGO Y NO QUIERO QUE TE SIENTAS MAL POR CULPA DE ESOS SUPERFICIALES DE MIERDA. Y YO SOY EL PRIMERO QUE RESPETA TU DECISION SOBRE LO NUESTRO. SOLO QUIERO QUE SEAS FELIZ.
      @terezi_idle TEREZI: ...
      @karkat_eyeroll2 KARKAT: VALE, CREO QUE HE VUELTO A METER LA PUTA PATA, PORQUE TE VEO MUY INCOMODA. EN FIN, ME VUELVO A MI CUARTO. PERO ESPERO QUE HAGAS CASO DE LO QUE PRETENDIA DECIRTE. 
      @karkat_eyeroll1 KARKAT: BUENO. VENGA, ME VOY.
      <!--  -->
      </args>
</action>

<action sprite='meenah' class='tereziTalk2' command='talk' name='Hablar con Terezi.'>
      <args>
      @meenah_idle MEENAH: ah por cierto tu traje de drag&#243;n lo peta
      @terezi_idle TEREZI: >:]
      </args>
</action>
	</classes>
</sburb>
